快樂就係咁簡單 又何苦令自己唔開心

你講得啱